【矛盾大對決】愛回家邊個靚仔D

龔燁請正評
送水輝請負評
其他請留言

為表示立場 在下先放一張Industry BB

Sor 自膠 我係想講只限接龍

豹叔

Ching 咁重口味呀

神之馬壯

你好好醜醜都貼一張輝dee出黎先算公平架

凌凌豬

啱啱先睇到限接龍 佢幫仁哥做過兼職計唔計

輝dee

計啦計啦
香港島大學吳彥祖
妹豬見到都尖叫
哥哥仔見到都心跳

叉燒炳最靚仔

後生果陣

梗係假鄭伊健啦，佢啲fans話唔可以批評佢，批評佢就係「酸」佢靚仔，因為佢「型」過自己，日日夜夜喺條街度模彷八両金

曹總bb呢

一定係朱凌凌啦

KC

朱凌凌

安jai

我想代工業負皮你

安仔好似唔算接龍
佢成個廢青咁 可能連Rebecca都唔肯請

呢啲先係人生勝利組
有個有錢老母
阿爺又蠢到死
鳩下鳩下就氹到阿爺開開心心

大學畢業冇工返咪去阿爺公司做
得閒又去三姨間補習社過日晨

仲有大企業高層二姨+二姨丈呀 唔好唔記得仲有個電影公司老闆做繼父（雖然有可能係自己老死做）

股巨肌